占美華迪比賽中途去屙屎

今晨(周二)英超李斯特城作客1比3不敵阿仙奴，比賽尾聲發生一幕奇怪畫面，李斯特城王牌前鋒占美華迪喺比賽進行期間，突然向領隊佩爾示意要離場，隨即急急腳走奔更衣室，而且跑出去嗰陣動作極唔自然，完全係一副「急屎樣」。當時已經係賽事第87分鐘，由於李斯特城已經用晒3個換人名額，所以華Dee離場後球隊只能10人應戰，而占美華迪最終亦冇出返球場。